<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<channel>
    <item id="102689" available="true" type="medicine">
      <id>102689</id>
      <pharma_reg_number>П N012507/01</pharma_reg_number>
      <barcode>3534510000269</barcode>
      <param name="BrandName">Ренни</param>
      <url>https://www.eapteka.ru/spb/goods/id102689/</url>
      <price>6000000 RUB</price>
      <dosage>680 мг+80 мг</dosage>
      <form_factor>таблетки</form_factor>
      <cpa>0</cpa>
      <pickup>true</pickup>
      <currencyId>RUB</currencyId>
      <image_link>https://www.eapteka.ru/upload/item_photo/102/689/1_8e82d9831b7f5a87b586eacc628873f7.png?t=1690286511</image_link>
      <title>Ренни таблетки жевательные 680 мг+80 мг ментол 12 шт</title>
      <brand>Делфарм Гайярд</brand>
      <country_of_origin>Германия</country_of_origin>
      <delivery>true</delivery>
      <description><![CDATA[ <p> При назначении препарата пациентам с нарушением функции почек следует регулярно контролировать концентрацию магния, фосфора и кальция в сыворотке крови.</p><p> Пациентам с нарушением функции почек не рекомендуется принимать препарат длительно в высоких дозах.</p><p> Применение Ренни®&nbsp;в высоких дозах может увеличить риск образования камней в почках.</p><p> Если применение препарата неэффективно, следует обратиться к врачу за консультацией.</p> ]]></description>
      <param name="mobile_id">461428</param>
      <param name="drug_type">ОТС</param>
    </item>
    <item id="320204" available="true" type="medicine">
      <id>320204</id>
      <pharma_reg_number>ЛП-006933</pharma_reg_number>
      <url>https://www.eapteka.ru/spb/goods/id320204/</url>
      <price>6000000 RUB</price>
      <cpa>0</cpa>
      <pickup>true</pickup>
      <currencyId>RUB</currencyId>
      <image_link>https://www.eapteka.ru/upload/item_photo/320/204/1_d2b7e07ae3f9ec724df3e3ecb8a5951b.jpeg?t=1600713945</image_link>
      <title>Амоксициллин</title>
      <brand>Биовета</brand>
      <country_of_origin>Чешская Республика</country_of_origin>
      <delivery>true</delivery>
      <description><![CDATA[ Убой животных на мясо разрешается через 14 суток после прекращения введения препарата. Мясо животных, вынужденно убитых до истечения указанного срока, можно использовать для кормления пушных зверей или производства мясо-костной муки. Молоко от животных, которым вводили суспензию амоксициллина 15%-ную, разрешается использовать для пищевых целей по истечении 48 часов после окончания лечения. Молоко, полученное от животных в период применения амоксициллина и до истечения 48 часов после последнего введения препарата, используют для кормления животных. ]]></description>
      <param name="mobile_id">949592</param>
      <param name="drug_type">ЗООТОВАРЫ</param>
      <param name="Пол">Женский</param>
    </item>
    <item id="521258" available="true" type="medicine">
      <id>521258</id>
      <barcode>8901296060056</barcode>
      <pharma_reg_number>ЛП-006933d3333</pharma_reg_number>
      <param name="BrandName">Колдакт</param>
      <url>https://www.eapteka.ru/spb/goods/id521258/</url>
      <price>6000000 RUB</price>
      <cpa>0</cpa>
      <pickup>true</pickup>
      <currencyId>RUB</currencyId>
      <image_link>https://www.eapteka.ru/upload/item_photo/521/258/1_e4ded74322832327e3220bee19c84f57.png?t=1705908172</image_link>
      <title>Колдакт Дэй Найт набор таблеток покрыт.плен.об 30 мг+500 мг+10 мг+2 мг и 500 мг+10 мг+2 мг 1 уп</title>
      <brand>Сан Фармасьютикал Индастриз Лтд</brand>
      <country_of_origin>Индия</country_of_origin>
      <delivery>true</delivery>
      <description><![CDATA[ <b>Колдакт® Дэй Найт (таблетки для дневного приема):</b><br> Продолговатые, двояковыпуклые таблетки, покрытые пленочной оболочкой оранжевого цвета. На поперечном разрезе ви





дны: ядро в виде неоднородной светло-оранжевой массы с вкраплениями белого цвета и тонкая оболочка оранжевого цвета.<br> <b>Колдакт® Дэй Найт (таблетки для вечернего приема):</b><br> Продолговатые, двояковыпуклые таблетки, покрытые пленочной оболочкой голубого цвета. На поперечном разрезе видны: ядро в ви               де неоднородной светло-голубой массы с вкраплениями белого цвета и тонкая оболочка голубого цвета.<br> <br>
В период лечения следует воздержаться от приема алкоголя, снотворных и анксиолитических (транквилизаторы) лекарственных средств.&nbsp;<br> Не принимать вместе с другими лекарственными средствами, содержащими парацетамол, а также с кофеинсодержащими препаратами и продуктами.<br> Препарат содержит компоненты (краситель солнечный закат желтый), способные вызывать аллергические реакции, в том числе, отсроченные.<br> Препарат может вызывать сонливость.<br> Если симптомы заболевания ухудшаются, сохраняются или возникают новые симптомы после 5 дней применения препарата, следует прекратить его прием и проконсультироваться с врачом.<br> Если лекарственное средство пришло в негодность или истек срок годности - не выбрасывайте его в сточные воды или на улицу! Поместите лекарственное средство в пакет и положите в мусорный контейнер. Эти меры помогут защитить окружающую среду!<br> <br> <b>Влияние на способность к управлению транспортными средствами и другими механизмами</b><br> Препарат может вызывать сонливость. В период лечения необходимо воздерживаться от вождения автотранспорта и занятий другими потенциально опасными видами деятельности, требующими повышенной концентрации внимания и быстроты психомоторных реакций.<br> ]]></description>
      <param name="mobile_id">2016003</param>
      <param name="drug_type">ОТС</param>
    </item>
</channel>